
\paragraph{}
\hspace {0.1cm} 

\begin{tabular}{>{\raggedright\arraybackslash}p{4cm}>{\raggedright\arraybackslash}p{11cm}}
	\textbf{\textit{Agile}} & Metodologia de desenvolvimento de \textit{software} \\ 
	\textbf{\textit{Benchmark}} & Execução de um conjunto definido de operações de computação, visando a determinação da performance do \textit{hardware/software} em causa \\ 
	\textbf{\textit{CD}} & Acrónimo de \textit{Class Diagram} \\   
	\textbf{\textit{Daily Standup}} & Reunião diária com o objetivo de estabelecer comunicação entre membros de uma equipa de maneira a criar um ponto de situação \\ 
	\textbf{\textit{Dashboard}} & Página apresentada ao utilizador a partir da qual este poderá iniciar um número de funcionalidades ou obter informações cruciais \\ 
	\textbf{DEI} & Acrónimo de Departamento de Engenharia Informática \\ 
	\textbf{ESN} & Acrónimo de Erasmus Student Network \\
	\textbf{\textit{Educational Partner}} & Instituição registada na \textit{PRAXIS} que obteve confirmação por parte de um administrador da plataforma para ser representada como um parceiro de uma instituição de ensino \\ 
	\textbf{EP} & Acrónimo de \textit{Educational Partner} \\ 
	\textbf{\textit{Feedback Loop}} & Expressão utilizada para representar o fluxo de informação mantido entre a equipa de desenvolvimento e os gestores do projeto \\ 
	\textbf{\textit{Framework}} & Abstração de \textit{software} que agrupa um conjunto de funcionalidades e código comuns para a execução variados tipos de projetos de desenvolvimento de \textit{software} \\ 
	\textbf{\textit{FURPS}} & Acrónimo de \textit{Functionality}, \textit{Usability}, \textit{Reliability}, \textit{Performance} e \textit{Supportability} \\
	\textbf{HTTP} & Acrónimo de \textit{Hypertext Tranfer Protocol} \\ 
\end{tabular} 
\newline

\begin{tabular}{>{\raggedright\arraybackslash}p{4cm}>{\raggedright\arraybackslash}p{11cm}}
	\textbf{ISEP} & Acrónimo de Instituto Superior de Engenharia do Porto \\ 
	\textbf{\textit{Issue}} & Representação de um Caso de Uso, onde se definem as tarefas inerentes à sua execução \\ 
	\textbf{LEI} & Acrónimo de Licenciatura de Engenharia Informática \\ 
	\textbf{NIF} & Acrónimo de Número de Identificação Fiscal \\
	\textbf{\textit{Open Source}} & Denominação dada a um produto que, na sua utilização, permite o uso do seu código fonte \\ 
	\textbf{\textit{Pair Programming}} & Metodologia de desenvolvimento de \textit{software} na qual os desenvolvedores trabalham a par \\
	\textbf{PESTI} & Acrónimo de Projeto-Estágio Informática \\
	\textbf{PHP} & Linguagem de programação, acrónimo de \textit{PHP Hypertext Preprocessor} \\ 
	\textbf{PLC} & Acrónimo de \textit{Praxis Local Coordinator}  \\
	\textbf{\textit{Praxis Local Coord.}} & \textit{Provider} responsável por um \textit{Educational Partner} \\
	\textbf{\textit{Provider}} & Designação de uma conta de usuário de um docente ou fornecedor dentro da plataforma \textit{PRAXIS} \\   
	\textbf{\textit{SD}} & Acrónimo de \textit{Sequence Diagram} \\   
	\textbf{\textit{Software}} & Conjunto de operações e instruções computacionais \\ 
	\textbf{\textit{Sprint}} & Janela temporal na qual se inserem Casos de Uso a serem desenvolvidos \\ 
	\textbf{\textit{Sprint Retrospective}} & Reunião na qual se faz uma apreciação e retrospetiva do trabalho desenvolvido \\ 
	\textbf{\textit{Sprint Review}} & Reunião na qual se faz uma avaliação da prestação no Sprint \\ 
	\textbf{\textit{SSD}} & Acrónimo de \textit{System Sequence Diagram} \\   
	\textbf{UC} & Acrónimo de \textit{Use Case} ou Unidade Curricular \\ 
	\textbf{Versão de \textit{Development}} & Versão do \textit{software} na qual se encontra a ser desenvolvido \\ 
	\textbf{Versão de \textit{Production}} & Versão do \textit{software} que se encontra em funcionamento \\ 
	\textbf{Versão de \textit{Staging}} & Versão do \textit{software} em fase de testes \\ 
	\textbf{\textit{Web Development}} & Desenvolvimento para a \textit{web} \\ 
\end{tabular} 
%«Esta secção (glossário de termos) apresenta os conceitos ordenados alfabeticamente, símbolos matemáticos e acrónimos \underline{\textbf{utilizados}} no corpo do relatório.»